太子站被打既手足究竟係邊？？

事件已經過左1日，但冇人出黎報被打手足係邊

有冇人答到我

Push

PUSH

推

點解會超過24都未開返站

幫推

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

求醫院殮房FC🙏🏼
收到朋友醫護親戚話琴晚太子死左幾個示威者，檻生打死，已秘密車左去醫院殮房，封鎖消息！求FC🙏🏼🙏🏼🙏🏼希望唔係真

一定要check

搵人fc下

癲過係新屋嶺

如有人死 必定血債血賞

咁手足們仲點會放過d狗

要48小時先證實到，48小時後仲未見人就即係死左或坐洗頭艇

個人經驗分享
佢地會講哂你所有屋企人既姓名背景資料
再話你講出去會搵人招呼佢地

所以會發聲只有極極少數人

因為佢地既資料仲可能熟過你本人，你冇得唔驚

個d 係普通市民

Up

So, were someone killed?